有無巴打喜歡獨遊，但係又想搵人一齊出去食飯

唔鍾意同人一齊行景點，但又覺得夜晚一個人食飯食唔到幾多，好想搵多一兩個人 share 黎食？

會唔會有人整個時間表 mark 有乜野巴打響乜野時間去左邊到，方便夜晚約食飯？

好呀，一齊出嚟食飯吖，不過要分枱坐

巴打係你喇 你整完我第一個填

呢個真係幫唔到忙 ...
一來剛剛轉左工，未有假期；
二來我唔識整呢種 online 表格。

通常搵ptbf陪

咁樣唔算獨遊吧？

搵人陪食飯 咪當ptbf玩具囉